486俄鋁唔係8月3日公布業績咩，點解會冇晒聲氣

係咪盤數唔見得人？
星期一又要跌幾多呀

好多貨係手 好焦急

4蚊未

唔關業績事 關前景事
業績係人都知佢仆左街

話左公佈又唔公布係發生咩事

同船

嗰邊打交喎

睇黎聽日開市都係仆街

重貨...

好彩2.2走左

大家點睇個業績？

短期應該刺激到股價